# AEditor
O AEditor, que eu queria que significasse "Editor de Textos para Android", mas acho que fiz abobrinha (?), é um editor de textos que eu fiz com o objetivo de ser bonito, leve e customizável para o sistema operativo Android.

by cleds'upper
